豪哥咁真誠道左歉 大家一定要原諒！

撐同路人💘✊🏼

不完美可改善😊

唔可以咁易放棄同路人